有人真係好驚口號入面有革命，驚叫得多真係變咗革命

其實革命之火一早點燃咗 何苦？
共產黨船頭驚鬼船尾驚賊 第日一定清算香港人
而家唔開始革佢老母 等幾時？

推 改咗可能反而冇咁多人出

之前都冇乜人講
多得港獨之母而家又入哂屋

好地地忽然又想改我地口號 會唔會更加引人關注港獨？

改口號唔係問題 有句好啲既先提出黎啦
個個話革命有問題 講得呢句根本都未ready呢場運動

革命有問題就唔會個個都叫 仲keep到團火
仲可以每個星期都出嚟
我地反而一定要keep住個口號 播下革命嘅種子
如果人地講下就轉 即係我地都認同港獨係洪水猛獸
如果個個都係咁諗 咁代表香港人根本未醒 未認清事實

推

勇武可以嗌革命，keep住個士氣
和理非就幫手嗌下其他降下溫
呢幾次出黎都係得前線嗌和理非比d力呀唔該

獨派要講下管治藍圖,例如話係欣澳附近填海起賭場,人人發大財
假似時日,分分鐘弄假成真

推推